向水炮車掟磚造成八厘米凹痕 17歲男生認罪還押候判 須賠償9,900元

警方於今年元旦腰斬民陣遊行後，出動水炮車在灣仔及銅鑼灣一帶清場，其間17歲男學生向水炮車尾掟磚，旋即被警員制服，並被搜出鎅刀、鎚仔以及易燃劑等物件。男生今承認刑事毀壞及管有物品意圖損壞財產兩罪，控方指水炮車有八厘米的凹痕，要求被告賠償9,900元維修費。主任裁判官錢禮先索取被告的一系列報告，將案押後至8月25日判刑，其間被告須還柙候判。

我地幫你陪

你架死人車唔識避既咩？

錢唔係問題
最怕又要坐成年

有呢份勇氣，值得一讚
但必須知道雙方實力差距真係唔少

對方有組織有訓練重有無限金錢支援
又有支那撐腰
我希望區議會可以名正言順搞體能訓練班
幫後生仔練體能同埋互相認識

要唔花，可以選擇唔揸出嚟

垃圾車 打個粗臘咪得囉月

點會冇，一定有泛民投贊成，棄權

人唔避狗：人錯
狗唔避人：都係人錯

勇武義士